約女仔去街 去邊好

香港地真係好撚悶 有冇好介紹

集思廣益

時鐘

日本

逢星期三博物館

去左啦

醫院

邊間

葵涌

中唔中意做運動？可以約佢爬屋村啲水管

個女仔鍾意咩先得嫁

J

鍾唔鍾意食水果？約佢上山摘蘋果

邊座山會有

摘桃

睇話劇，做下手工藝，整下蛋糕咁

租下單車踩 吐露港個景幾靚

貴唔貴嫁

我唔識踏單車

鍾意戶外活動咪帶佢去華人永遠墳場行轉囉

馬場

去遊行

將軍澳

果度有咩玩

富士大廈

揮揮

馬灣一日遊
晏晝去馬灣公園
黃昏睇日落
夜晚去沙灘影Tsang Ma Bridge

如果室內呢

男人老狗唔識踏單車

我tom boy黎

太空館，睇埋頂樓天幕戲，好正

再去埋科學館，然後喺尖東食個buffet

咁就一日

嗰啲咩館乜館去過好多次

去大館藍屋大澳上環西環一帶行下

Hotel

有冇幾百蚊
帶佢上時鐘
內射佢

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

TB 就係唔識踩單車嘅藉口？

出現了

去下長洲 南丫島 梅窩 嗰啲地方囉

東角中心

屌 原來兩條女 咁去睇化妝品 買衫囉
做女又唔識 做仔又要問 麻撚煩

維記

請問喺邊度租單車？

冇撚用係咁

扑嘢最緊要張床 爆房要去九龍塘

好多博物館架喎 又有唔同展覽

一齊去join下皮革班 整蛋糕班嗰啲

邊間好異國feel點睇

溜冰 最好佢唔識溜 可以扶佢乘機有身體接觸

百佳

此post議員，大家可以唔使再覆

大館
南豐紗廠
博物館

踏你老母

你屌樓主先啦 屌你老母

喺連登自稱TB 等同自殺我係你就走先

去野餐 帶佢去周圍影打卡相
搵啲workshop 一齊整下

入黎為左睇

佢/你屋企門口紮營

同條女去呢到最好

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

踩

去西九文化區

r

可以諗下

去東莞

砵蘭街

你同個女仔一齊咗未先？

睇羅亞方舟咪得囉

Tb

比啲相樓主參考下喇
#自己影，勿偷圖

香港島 - 大館

我通常約d女去搭直升機去澳門

係博物館扑野

旺角酒店

一日賊仔 夠哂sweet

麥當勞

TB

你個朋友鐘唔鐘意行街？
其實出街都係食下野 陪佢行下衫舖
如果佢鐘意行街既就可以去下銅鑼灣
都多連鎖時裝店 陪佢行下 俾下意見
有時好多女仔行街都係睇架姐 唔一定會買既
行到餓/口痕咪買杯珍珠奶茶
又可以去下logon睇下搞怪野
再多啲時間又唔怕頻撲
可以搭下電車去中環坐船
夜晚睇下維港景色

再唔係可以去食下啲甜品主題tea buffet
有啲又平又舒服既酒店都係under$200一次
又可以坐兩三粒鐘傾下計
唔係叫你次次出街都食咁貴 間唔中幾個月一次都ok

其實如果兩個人相處舒服都唔洗刻意諗去邊
行下街睇下野 食平野簡簡單單又一日
唔洗專登次次都去咩主題樂園呀下白泥咁

近期可以去大館同文化博物館，有新展覽。

Tb仲叫自己大袋

城門河
荃灣海濱公園
油麻地電影中心

約佢去6月9號遊行
包你溝到有西屌

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

你個名

婚姻是愛情的墳墓

梗係屌西啦
唔通傾佛計咩

葵廣食野
赤柱

其實可以睇女仔住邊 行下平時少去嘅地方己經ok

冇車就算啦

下面係邊

啱啊 應該啊

屌你老母呀死tb 出街俾車撞死啦

馬灣入面一個小碼頭

日日望撚住想嘔

踏你老母咩你兩個

約女仔行路囉行路撚

唔係香港悶，係你悶啫。

我都係日日望撚住 屋企仲要望到少少 唔覺好悶 反而真係幾靚

利申：大埔公屋窮JJ

如果中意睇手工設計野可以去
南豐紗廠
元創方
有野睇有野食有得影靚相
觀塘海旁野餐睇日落
去小日子一齊整蛋糕
整完仲可以搵地方坐低食

lm

樓主冇撚用

會室

去中大

唔係維記就百佳架啦

你都幾撚煩

去船P囉

你去死啦

赤柱

去飛田食好西

西環碼頭

排隊喜茶

女人街

我屋企一齊3p

無袋學人扮男人

TB死全家

夾公仔